發夢個陣有個呀叔同我講

佢話我地抗爭出黎要Play smart

仲有個建議想話比我哋
要做到成效最大化
佢話啲工業用嘅潤滑劑好鬼跣
如果用玻璃樽裝住又唔覺意成樽跌落地下既話
咁撻地好跣 如果咁穚比狗追你九條街
當佢地一踩就跣到仆街 呀叔仲講得好開心
向後仆會比玻璃整到屎忽
向前仆就比玻璃大大力錫春袋
咁你哋就有時間走同埋佢地肯定好難追上你地
最重要呢樣絕對唔觸犯法例

**********

最後有小小感想
我知道大家出到黎好驚 我都好驚
你地諗下其實前線手足會比你更加驚
所以唔好一叫你退後就跑到無影
比班狗見到我地咁一定笑鳩我地
希望大家可以突破心理障礙
因為我地行出黎係話比人聽我吔
唔會怕呢個暴政

光復香港 時代革命
10.1 賀你老母

一齊賀佢老母

原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

自推 1/10

自推 2/10

生理鹽水都唔帶得 仲講咩犯唔犯法

自推 3/10

係叔叔既説話黎

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 10/10